～我發夢見到榮光終歸香港啦～

The night is darkest just before the dawn. And I promise you, the dawn is coming.

黎明前的夜晚是最黑暗的，但我承諾各位，黎明就要來到。—

出自Badman-The Dark Knight

我發夢見到香港人除曬gear手足互攬係到喊

我發夢見到香港人可以為已死去的死者得到平反

我發夢見到香港人為已在天堂的義士說我地得左啦

我發夢見到香港人被捕後可以脫罪冇留案底

我發夢見到香港人見到法庭判決緊黑官黑警

我發夢見到香港人可以普選政府

我發夢見到香港人可以對將來既囝囡講事蹟唱榮光

香港人只要繼續堅持
榮光終歸香港

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

發夢自推1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

badman

13

14

除左呢首香港之歌外，仲有乜野好歌介紹？

FUCK the popo
W.T.F.H.K
Sowhat-高班管

好唔想沉底呀～

堅持到底

屌 個撚個都發夢啦 日日啲黑警就亂西咁黎 個個上網打幾隻字就完左架喇

唔係問誰未發聲咩？